而家新義安最當紅係屯門排骨?

成日見佢上報

最紅係牛丸

當紅既定義係咪等無錢?
e 2條蛋散上報都因為"窮"

點解啲黑社會人名全部都咁撚柒
咩排骨 沙田me 鄧炳強
次次見親都笑

排骨有無興趣做網紅?
直播收陀地應該幾有趣

油麻they

直播去狗屋訓話，
出糧比D狗仲正。

最紅唔係銅鑼灣古早蛋糕哥咩？

警黑同樂日

將軍O

條𡃁叫大佬: 排骨哥
有冇忍唔到笑

叫屯門豬骨唔係硬啲咩

燉冰糖?

應該叫骨哥 排骨個名比d長輩叫架姐

可能剩係叫大佬

排骨可以考慮下做埋youtuber收埋啲fans做o靚，又可以搵埋廣告/view數錢

咁唔畀面？ 屯門排骨sir 呀

留名等睇有人叫鳳爪

乜嚟

神威牛丸

叫屯門牛骨好過啦

元朗西施骨

日日拍VLOG 拍下黑社會日常 應該好有市場

講下邊度收陀地
同仇家劈友?